有冇巴絲可以落樓下影一影厹（8）

原樓主係咪唔得閒開？

可能訓左

整合緊呀

完左啦屌

咁等原樓主再開返

樓主整合緊

好失落

係度聚集返留意緊呢單野既巴絲先

你無錯嘅

呢邊呀

雙修也可 加油

本身臨訓上黎睇下有咩post
一個唔小心就追左半個鐘
精彩到呢

gogogogogo

樓主同其他巴打整合緊啊

做左成日野，一開就見到8，你班友好痴線

煮八好似朝早唔開
條友好返夜更先見副佢間鋪

一秒散哂水

條友好似返夜更

間野今日中午好似有開
但我去左格離間嘉樂食飯

所以開住個8聚集返d巴絲先

咁快8